有冇巴打炒外匯 用咩平台?

岩岩apply左香港樂天 但佢前身係FXCM 見到FXCM成日比人罰 感覺唔太可靠
都有諗過用IB 感覺比較可靠 但要一萬美金做本 對我黎講有D多
BTW IB同樂天 係咪都係對賭平台?

1萬都冇其實點炒fx...
比你做25倍先250k
其實分分鐘打工多過你全職炒

乜有人用香港平台
香港得廿倍玩倒咩

你用50/100倍賺到?

食 (spread+swap) 都食死

國際一般都400倍，巴打未玩過？多數broker major 啲spread 1 pip 都唔駛

fxcm執笠都唔關樂天事嘛

廿倍冇spread

400倍...

假設 spead = 0.5pips assume EURUSD=1.23
spread = 0.00005/1.23

spread*400 = 1.63%

一開波輸1.6% 姐係個trade stop loss要 5%/10% ?

自己google 啦 討論都廢時

條友計緊D咩

巴打用開咩平台 介紹下?

好地地一個討論比你一野收左皮